警甴協會低價買口罩 仲唔洗排隊

賤民就要周圍撲

1

散仔協會咪做到野囉

入境海關消防救護你地冇呀？哎呦自己撲啦

2

有口罩！！！
香港灣仔駱克道68至70號偉信商業大廈5樓A室

公司：Sharpcarehk

Facebook：Sharp Care HK

灣仔駱克道68號

訂購熱線：67689085

#認同請分享 #好人一世平安

3

4

香港人都係抵死